---
layout: "comment"
hidden: true
title: "13825"
date: "2011-03-08T18:47:21"
uploadBy:
- "chef8"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ziet er al goed uit, deze stond ook al op mijn bouw lijst. Zal wel wachten tot hij klaar is kan ik nog wat ideen opdoen.
Keep up the good work

Groeten Ruurd